GFRIEND自曝全員吃貨！6人每月伙食費達1200萬

南韓女團GFriend由所願、睿隣、銀河、裕株、信飛、嚴智6人組成，以超強舞蹈實力走紅，是「2倍速舞」的始祖，近日正在認真準備月底線上演唱會和下月初新專輯中的6位成員也抽空接受台灣媒體越洋訪問，下半年回歸一改清純少女樣貌，「登大人」大走性感魅惑風的她們說，其實也一直在找代表自己個性的主題和風格，至於成熟路線，其他成員也一致認為隊長所願最適合。

而整團都超會吃的GFRIEND一個月的伙食費竟高達1200萬韓幣（約35萬台幣），對此，她們也表示「就是要這樣吃，才有體力在舞台上帶給大家更精采的表演」，並透露6姝最喜歡的就是吃肉，近日更是迷上在家做飯，只要一有時間就會聚在一起煮一些簡單的料理來吃，主要是湯纇和煎餅，當然有時候也會點外送，更說疫情結束後，除了與各地的粉絲見面外，也很想要去旅行，享用當地特色美食，三句離不開吃，吃貨本性表露無遺。

這次的線上演唱會正好是在萬聖節當天舉行，被問及印象深刻的過節經驗，成員們皆表示：「比起萬聖節的記憶，最近在主打歌〈APPLE〉中，每個人都有各自做了魔女角色的裝扮，讓我覺得印象很深刻，變成黑天鵝、賈方（阿拉丁中反派）、黑魔女等作品中的魔女，一起跳了舞，大家都覺得我們很適合吧？」

最後，GFRIEND也不忘對台粉隔空喊話，表示謝謝大家的喜愛與支持，遠在南韓的6人也都非常想念台灣BUDDY們，並貼心說「現在大家都經歷著困難的時期，但相信很快就會好起來，你們也要照顧好自己，請一定要健康安全地等到我們可以見面的時候唷，希望能趕快見到大家」，也稱無法直接跟BUDDY們面對面相見感到非常遺憾，不過至少能用線上的方式跟大家相見，絕對會更認真的準備來報答各位粉絲。

GFRIEND線上演唱會「2020 GFRIEND ONLINE CONCERT GFRIEND CN」將於10月31日南韓時間下午5點在官方APP「WEVERSE」上進行直播，票券已於「Weverse Shop」開賣，官方會員可以韓幣29,000購買票券，一般票券售價為韓幣39,000，更多詳情請上WEVERSE查詢。

▲GFRIEND一個月的伙食費竟高達1200萬韓幣。（圖／iME提供）

▲GFRIEND在主打歌〈APPLE〉中，都扮演了魔女。（圖／iME提供）

▲GFRIEND將在本周六（31日）舉辦線上演唱會。（圖／iME提供）

咁大食

其他方面都好大食

餐餐都食膠

韓來

邊方面

越來越膠

八婆 賤婦

吟壽司

養老乃瀧

@牙邊

九州一番星

亞天使

微笑漢堡

1200萬韓幣連10w港幣都唔到 除翻開每人都係幾百蚊每日

赤牛丸

係我窮

阿爾卑斯咖啡廳

台灣報道嚟

佢哋班食肉獸吖

我愛乳豬

食到個個變肥閪

d屎肯定臭到仆街 食肉